有無發覺呢幾日用iPhone 好疾

利申用緊i7plus

7+no

唔係呢幾日嘅事

標準答案：你問題